全部人都話唔好入元朗 咁收工返元朗果班 咩都唔知果班老弱婦孺點算

我唔係鼓吹大家今日出去
我只係覺得 尊重返人地決定
唔少巴打都諗住今日入元朗 唔係想打 唔係想介入咩黑社會鬥爭
而係想守護仲係果到嘅普通市民 甚至係記者朋友
我自己今日都會出去睇下有無咩突發情況 有事盡量帶走普通市民
出得去預左承受風險 所以我唔會鼓吹其他巴打出去
但起碼唔好不斷白色恐怖 幾廿個未fact check嘅fake news

大家護送完識嘅人盡快離開就夠唔好傷到自己

白色恐怖 未fact check嘅個個就瘋傳
認真post無人理
大家諗下點護送元朗嘅朋友返屋企 或者接濟佢地

我覺得你出去個結果可能仲衰
人地可能係熟面口認得，但你一個生面口走埋去就GG

你有無腦呀
邊有黑社會會認到普通街坊呀
你自己住左十幾年果棟大廈都認唔出啦

你係天才，咁你去啦

只係識睇cctvb既後果

黑吃黑可以點fact check

接濟到最好接濟佢地到其他地方住一晚 咁樣安全過送佢地返元朗

由頭到尾我都講緊我會去
只係叫你地唔好無限fake news阻人出去
到時連記者朋友都無人保護
P牌仔唔好再白色恐怖啦

都係可行方法
大家用自己方式去保護屯元天嘅親朋戚友
唔好個個覺得留係屋企等睇黑社會大戰

推呢個方法

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市等等不合作運動，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

至於日後如果再有遊行，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作（要加上國際文宣），而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）黑幫殺人係唔眨眼，落手好狠話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低（揾幾個低級𡃁祭旗就可以），大家唔值得為此而博命，如果係警察無故殺人，同黑幫無故殺人，係兩種完全唔同嘅概念，前者係六四2.0，後者只係一單謀殺案，對政權嘅影響係天差地別